連澳門都做野, 香港D垃圾高官仲放軟手腳

澳門政府今（21日）表示，提升傳染病防禦級別至第二級「可能面臨爆發」的危險級別，即時成立直屬行政長官的「新型冠狀病毒感染應變協調中心」，並宣布自明天起所有來自內地航班的旅客須檢測體溫及提交健康申報表。

我覺係特登唔做野, 傳晒黎香港, 搞到D人唔敢出街, 令到運動淡化.
唸唔到第二個原因, 澳門都做野,香港唔做

政府唔做野, 我地係咪要自己做, 去高鐵站行下街. 令全港人關注下,應該唔會有人反對

香港好似唔垃圾做唔到高官

駁唔到

除左要夠垃圾
仲要夠賤格

呢個想法好大膽同好痴撚線

澳門喺因應支共已公佈咗疫情，同埋出囇文話邊個忍瞞疫情就喺千古罪人先做嘢嘅。
如果唔喺，佢咪又喺零個案

完左疫症一定爆你老母仲勁